Active: yes
Title: Открыта страница семинара "Методы обработки и сжатия медиаданных"
Category: news
Date: 2010-10-29 00:00

Открыта страница семинара "Методы обработки и сжатия медиаданных".
На ней доступны избранные доклады и слайдкасты.
